［有圖］呢排做得掌上壓多 唔小心逼爆件衫

又要uniqlo掃貨啦

你唔使搞咁多都逼爆啦

手指公掌上壓

我利迷

做到半下

請尊重 謝謝

乜撚野

夜啦訓啦柒頭

要陪女朋友

沙里？

Hahahaha

樓主最近真係fit左

聽聞樓主想約粒清隻抽

有牙TIM三成